特朗普短期內或公布對華行動，涉及中國、製造業、移民及處方藥物價格。

特朗普短期內或公布對華行動

外電引述白宮幕僚長梅多斯（Mark Meadows）表示，美國總統特朗普正準備就一系列行政命令，範疇涉及中國、製造業、移民及處方藥物價格。

梅多斯又指，正在研究如何確保解決中國問題，如何將製造業從海外帶回美國，以確保美國工人就業，亦將研究與移民有關問題及處方藥價格。

搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈搬石頭砸自己的腳利害了我的蟈大蟈勃起

移民

侵侵係就快

係就快唔好等下個禮拜

大豆侵簽左自治法先講

大豆啊嘛

屌你老母30號數日內
而加就短期內

其實'涉及中國'，係咩意思

睇死又有90日寬限期
到時都輸咗大選

制裁，又升

上 一定程度的金融制裁
中 大規模制裁人大，政委，常委等成員
下 小打小鬧 例如制裁多幾間強國公司 移民牌

比我個感覺係下
如果唔係股市點會升唔停

算係放棄左中國，全球準備圍攻中共

五月尾制裁到而家，制咗啲乜？上個星期嗰法案簽咗味？

屌佢幫D大豆農民轉種第二樣得唔得呀?

屌佢老母成日大豆

pr公司黎 唔洗咁認真

認清事實，之前都期待柒侵會制裁中共，去到而家影都冇，再睇埋股市，根本除咗股市政績外一無事處，如果而家先制裁中共，連唯一政績都冇埋，分分鐘要美國大選後先會實施真正嘅制裁

我諗美國係要諗清楚點樣一野整死支那
唔可以畀空間佢番身

用香港等價交換

香港

仲有能力搞制裁
放個肺炎都玩完

處方藥物價格

軟弱無力

今次咩都無既話
唔好怪人叫你大豆侵

分分鐘Biden 都硬過佢